有無人覺得米奇老味開始回塘？

以前馬克思豪宅東果陣d歌真係高峰作品，家下出果堆歌開始向下走。由其旺角入面奶油包果段完全唔店，再係咁真係獅子奇撚鳳都超越佢地

新歌幾好聽wo
死忠都要講 最近d題材真係好無新意好悶 舊瓶新酒 來來去去都係Wildstyle 好似d新歌為佢地而生咁
beef無所謂 但次次出歌都係咁樣
就算唔使馬克思果種 劈友問題果款詞都好

雖然新歌我都不停咁loop
但詞方面真係開始悶

覺，過咗viu講波，但係都無乜幾句有嘢講

九唔搭八

火星 旺角 果然翁都唔得

wildstyle一直都超越佢地幾條街啦
米老d詞淨係識loop個幾句，內容離不開屌人條女 講粗口 踩ws。ws詞起碼真係有意思先唔會狂loop一段先
何況講mv質素獅子麒麟鳳真係超越旺角10萬條街

豪宅東真係神作

得星球大戰會loop

根本一開始d人都係鍾意佢夠9，聽得多就自然厭架啦

有錢仔唱咩歌呀
打理好佢老豆盤數唔好

劈友街個期係鋒芒畢露
豪宅東個期係高鋒
跟住開始走下坡
新歌得星球大戰ok d
其他all is 垃圾

新岀幾首都普普通通 抽得太多wildstyle 水覺得有啲悶了

最新嗰首旺角真係唔撚掂 好撚悶
flow同歌詞都冇乜新意

反而星球大戰其實唔錯
啲歌詞貼合到個歌名
漢和仔嗰段啲rhyme又正
依首歌劈友方同漢和仔嗰段正過dough boy嗰段

真心想聽返以前講黑社會同埋共產黨嘅歌

出得太多關於危樓友好悶

同埋佢地好喜歡提刀boy

真膠定假膠睇唔透

開頭我以為新系列用太空做主題啦，點知又溝下旺角，仲要呢首算比較low既作品，希望老味真係俾d貨唔好紅左做左六大富豪就hea99

無計， 佢地好鍾意製造一d角色做signature

寧願佢地出慢D﹐但質素高嘅歌﹐好似zeca天佑咁

發覺有MV個啲都唔好聽
呢排係得星球大戰唔錯

乜唔係鐘意老味夠閪？從來都唔高汁

問題係而家唔夠閪呀

奶油啲詞愈嚟愈hea 係咪solo album太忙 冇心繼續搞米奇老味

攪到好似擦dough boy鞋咁

hea到完全好似freestyle完唔執直出咁

咁同刀boy有合作又唔怪佢既

又唔怪得佢既 睇老味訪問奶油音樂果啲差唔多一腳踢咁滯 仲要紅左之後錄音質素相對提高左好多 workload肯定超大 希望畢業之後 冇學業壓力 老味可以大搞

自從180k之後 就首首歌係道bakerie dough boy

on9 你知唔撚知乜野係trap music 啊 柒頭

認同獅子麒麟鳳唔差
但係wildstyle啲詞都係濕鳩 成日九唔搭八架喎
米奇老味以前有主題個堆歌啲詞點都好過wildstyle啦

呢個真既

屌，食屎啦死八婆~~

呢個真，trap係比較唔需要歌詞內容

呢排的歌真係痳痳地，寧願佢地閉關再做返Ｄ高質的歌

最愛富林太空站

但佢個trap做得唔好ma
火星都ok既
但旺角果個真係好尷尬

火星都ok?

相比起嚟姐，起碼我覺得戚你條女上火星度屌呢句loop起上嚟幾洗腦

唔覺

講真wildstyle不嬲之前都係輸歌詞但個beat係唔錯
但歌詞真係太濕鳩 又一味yah yah yah
宜家到米奇老味啲詞變到一樣濕鳩啦
但係啲beat同flow比wildstyle首獅子麒麟鳳超越左

獅子麒麟鳳
生仔唔好求龍鳳

YOUNGQUEENZ單飛果陣係幾濕鳩, 但加左NOLY有化學作用
NOLY D詞同FLOW好撚有特色

偏偏呢首旺角又做左第一首上spotify既歌

幾時會再出番呢D咁高質既歌

舉頭望明月，再插你阿媽洞穴

雖然Youngqueenz 個感覺好撚扮野
班squad又柒又鳩
但第一隻mixtape無論詞 flow beat
屌打曬呢代啲rapper啦
係呢年玩trap玩到爛左 但水準都唔差

米奇係贏gimmick姐
入面仲要得nile真係有玩開hip hop
仲要都唔係特別有料

其實mk係唔係一年前just music 訪問嘅片頭

唔係呀 上年定前年都仲有拍一念無明攞左獎

要個人迷啲先會覺，太清醒咁聽入唔到佢個vibe

呢個真

做乜鳩

真心有d似係

我問過奶油包 佢唔理我

佢理你就驚啦，捉你上火星到屌

有啊 之前有傾計
勁鍾意佢女朋友唔係呀

首首歌都有食我條撚

其實最唔鐘意明明d字一樣就當押左韻

石頭
翁主席唔得喎

佢唱鳩情歌好過rap好多

唔知大家認唔認同啦
但個人覺得bakerie個班始終係宜家本地最強rapper
起碼flow掂 hook好聽 beat都有料到 詞亦有水準
wildstyle難啲比得上

同埋米奇老味成班都玩下姐 得nile係似認真玩rap
希望大家唔好連佢哋出垃圾歌都去買演唱會飛支持佢哋

其實好開心香港有咁多班玩rapwildstyle同bakerie都正
米奇就要再努力d 雖然不嬲知佢地主要玩鳩
但都幾想佢地做一兩首認真少少既高水準作品
起碼話比人知你地認真玩可以去到邊嘛

唔認同， 因為撒野果班撚樣係玩trap, 你拎正常既rap比較成件事都錯

我都係勁鍾意佢 佢女朋友畫畫好勁

好驚有一日佢會自殺死

其實佢咩事？

嚴重抑鬱症

呢幅好靚 點解可以畫到咁血腥 follow咗佢好耐
有時會頂唔順

日日𠝹手

唔怪得畫到啲咁既畫 全部都係血腥殺人
有幾次夜媽媽睇佢啲story都嚇親

佢負能量好勁 黑暗到不得了

成日介手

唔敢睇 佢介到冇知覺咁

成日同佢傾計
希望佢開心啲
都係冇乜用

佢唔覆我

Diu

越介越深 我都驚佢有日會死

bakerie佢地都有玩trap架喎ching

本地rap我覺得呢首都唔錯
起碼好過mk先

差好遠喇， 雖然佢地互diss但真係覺得完全唔同風格
講真flow同beat wildstyle做得好迷幻好好feel , 真係有trap既感覺， 詞就比較堆砌不過都合理， 無可否認獅子麒麟鳳同龍鎮II係正既
而bakerie無呢種feel, 比較穩打穩紮傳統hip hop黎， 比較trap既得 you think i'm playing但呢首係dough boy solo.而hip hop 既話 李嘉誠同望穿抽水都正

Local淨係聽low mays
得佢地先夠G🚬
其他

個個都玩左十年左右 仲有兩個全職音樂
如果咁都無水準就食得屎啦~
未來好撚正

上次十一點幾返屋企行過朗豪坊見到奶油包

同埋米奇老味成班都鳩下鳩下當玩姐
錄音就聽落冇咩問題 但係佢地都知自己唱live係成日甩beat
根本純粹一班人冇嘢做玩下 咁啱nile識mixing個啲咪出下歌囉

垃撚圾

LOWMAYS先前做訪問都話完全唔明點解佢地的音樂都會有人鍾意有人聽

呢期啲歌詞全部都係講個煲

火星同星球大戰正喎
旺角就真係不了

有冇link

有少少走火入魔姐 你地唔洗講咁多既
佢地實力係係度既 好快就出番首正野收你地皮

頭一分鐘

好似佢地出首富林假期
成功佔領外星後 成個銀河系一齊歌頌富林黨 放富林假期

Btw 其實首超我覺得算近最期最正

笑撚死

睇佢IG好撚癲

做乜撚野姐

做返beef wildstyle之前即米奇老味

我都覺 之前鳩下鳩下啲感覺返晒黎